[突發] 315 POPO深夜突襲各大院！

POLYU BU 已經列曬陣，又出咗大型車清除路障！
估計會攻埋CityU CU, 詳情睇tg !

推

唔好理 急call記者先

準備

___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿

甴近平
有冇人識記者朋友可以叫佢地幫下手

巴士 鐵路